識女仔第一句講咩好？

如題 三唔識七第一句Hi完之後講咩好

講粗口

請問，我可唔可以屌你閪？

認真 每次hi 完,條女即走

溝女最緊要係一樣野

靚仔

幾錢q

其實我都吾差

即係仲有進步嘅空間

咁你有無錢

都有儲下錢咁囉

自拍la

要靠自己儲姐係無父幹啦，咁你知點解D女睇你唔上啦

利伸窮JJ

坐定定係佢面前數銀紙
就會係個女仔走埋來識你
唔洗理開聲

我唔識佢點會見到佢呀
我諗住ig direct佢

緣份呢啲嘢不能強求，接受左你個人會好過啲

我想搵個人陪我去歐洲玩
靚女你有冇興趣
全包
試下咁

約人出街先啦
之後再wts傾計

講粗口 周圍吐痰

我個密碼係個心啊

今晚朴野夜唔夜，夜唔夜

Hi auntie

個間題係我唔知點開口